當六四即刻來臨香港, 香港公墓員你地去撚左邊呀?

一個二個比人滅撚晒聲?
良知呢?
唔通8月影STAFF CARD潮只係為跟風而做?

屌你地 做D野啦 除左如常返工之外仲有咩可以做架? 幫手啦唔該

下?

快D啦

為左份糧，咩都可以賣

如果係咁同popo有咩分別

屌又係針公務員
係咪要企係條街度囉張staff card自拍再放上黎先滿意？

靜靜地唔得既？

只係popo 揀錯職業
依家班沉默的公務員當初做popo 都會係一樣

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

得罪講句 幫政府打工既都係唔好有太大期待

幫手拉暴徒

公務員冇咩特別，都係一個打工仔：

唔可以罷工，唔想冇左份工，冇左呢份工就搵唔到第二份，世界上得一份工。
命唔同，命冇左可以有第二條。

公務員施壓點靜靜地贏呀? 返工祈禱呀?
teach me

唉。

你岩.

可能已經響街度幫手打緊

唔需要屌
要支持自然已經走咗出嚟
唔支持屌都唔會出嚟

推呀

幫手打全香港所有人都可以
作為公務員有公務員先可以做到既事 例如不合作運動癱瘓政府某d運作

如果要二擇其一, 我寧願你地唔好上街抗爭, 都要儘用你地公務員既身份施壓啦
團結少少, 三份一人一齊罷工都癱一個Department/bureau啦

有啲野唔洗特登講出口嘅

我覺得我地先係condom
講明拉到就秒停職
靜靜雞出去幫手仲唔夠
仲要開post屌公務員唔幫手
屌私人公司人人出哂？

咁殺到埋身佢地有實際行動向政府施壓未先?
公會由7月721講到而家poly屠城喇

睇清楚我咩意思好無?
我寧願你唔出街抗爭, 都要發揮得你地先吹到雞 癱瘓政府既手段
明唔明呀

點解可以咁鬼蠢咁都唔明
係邊個迫我唔靜靜地 要畫公仔畫出腸呀